# KOREAN message file for YaST2 (@memory@).
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2000, 2001 SuSE GmbH.
# Hwang, Sang-Jin <violiet@suse.de>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: libstorage.ko\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-17 09:40+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-22 15:00+0000\n"
"Last-Translator: Julia Faltenbacher <julia.faltenbacher@suse.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://l10n.opensuse.org/projects/libstorage/"
"ng-master/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12.2\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid ""
"\n"
"are you serious?!"
msgstr ""
"\n"
"정말입니까?!"

#. TRANSLATORS: appended after list of value to indicate that some
#. values have been omitted
#. %1$d is replaced by the number of elements omitted
#, c-format
msgid "%1$d more"
msgstr "%1$d개 더보기"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sdc1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 60.00 GiB)
#, c-format
msgid "%1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s(%2$s)"

#. TRANSLATORS: appended after list of value to indicate that some
#. values have been omitted
#. %1$s is replaced by list of values
#. %2$s is replaced by the number of elements omitted
#, c-format
msgid "%1$s and %2$d more"
msgstr "%1$s 및 %2$d개 더보기"

#. TRANSLATORS: used to construct list of values
#. %1$s is replaced by first value
#. %2$s is replaced by second value
#, c-format
msgid "%1$s and %2$s"
msgstr "%1$s 및 %2$s"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the a list of cache devices with size
#. (e.g. "/dev/sdb1 (64.00 GiB) and /dev/sdc1 (160.00 GiB)")
#, c-format
msgid "%1$s is cached by %2$s"
msgstr "%2$s을(를) 통해 %1$s이(가) 캐싱됨"

#. TRANSLATORS: used to construct list of values
#. %1$s is replaced by first value
#. %2$s is replaced by second value
#, c-format
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr "%1$s, %2$s"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Activate encryption layer device on %1$s"
msgstr "%1$s에 암호화된 레이어 장치 활성화"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the device name (e.g. /dev/loop0),
#. %2$s is replaced by the size (e.g. 20.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Activate hard disk %1$s (%2$s)"
msgstr "하드 디스크 %1$s(%2$s) 생성"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Activate logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에서 논리적 볼륨 %1$s(%2$s)을(를) 활성화"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Activate thin logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에서 씬 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 활성화 중"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Activate thin pool logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에서 씬 풀 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 활성화"

#. TRANSLATORS: progress message
#, fuzzy, c-format
msgid "Activating BitLocker %s"
msgstr "LUKS %s 활성화 중"

#. TRANSLATORS: error message
#, fuzzy, c-format
msgid "Activating BitLocker %s failed"
msgstr "LUKS %s 활성화하지 못함"

#. TRANSLATORS: progress message
#, c-format
msgid "Activating LUKS %s"
msgstr "LUKS %s 활성화 중"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Activating LUKS %s failed"
msgstr "LUKS %s 활성화하지 못함"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Activating LVM"
msgstr "LVM 활성화 중"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Activating LVM failed"
msgstr "LVM 활성화하지 못함"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Activating encryption layer device on %1$s"
msgstr "%1$s에 암호화된 레이어 장치 활성화 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the device name (e.g. /dev/loop0),
#. %2$s is replaced by the size (e.g. 20.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Activating hard disk %1$s (%2$s)"
msgstr "하드 디스크 %1$s(%2$s) 생성"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Activating logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에서 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 활성화 중"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Activating multipath"
msgstr "다중 경로 활성화 중"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: error message
msgid "Activating multipath failed"
msgstr "다중 경로 활성화하지 못함"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Activating thin logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에서 씬 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 활성화 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Activating thin pool logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에서 씬 풀 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 활성화 중"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sdc1),
#. %2$s is replaced by the device size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Add %1$s (%2$s) to btrfs on %3$s"
msgstr "%1$s을(를) %2$s(으)로 추가"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdd),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdd),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/md0)
#, c-format
msgid "Add %1$s to %2$s"
msgstr "%1$s을(를) %2$s(으)로 추가"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by md name (e.g. /dev/md0)
#, c-format
msgid "Add %1$s to /etc/mdadm.conf"
msgstr "/etc/mdadm.conf에 %1$s 추가"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Add device %1$s to LVM devices file"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Add encryption layer device on %1$s to /etc/crypttab"
msgstr "/etc/crypttab에 %1$s의 암호화 계층 장치 추가"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Add mount point %1$s of %2$s to /etc/fstab"
msgstr "마운트 포인트 %2$s의 %1$s을(를) /etc/fstab에 추가"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by the subvolume path (e.g. home),
#. %3$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Add mount point %1$s of subvolume %2$s on %3$s to /etc/fstab"
msgstr "/etc/fstab에 %3$s에 있는 %2$s 하위 볼륨의 마운트 포인트 %1$s 추가"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sdc1),
#. %2$s is replaced by the device size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Adding %1$s (%2$s) to btrfs on %3$s"
msgstr "%1$s을(를) %2$s에 추가 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdd),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdd),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/md0)
#, c-format
msgid "Adding %1$s to %2$s"
msgstr "%1$s을(를) %2$s에 추가 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by md name (e.g. /dev/md0)
#, c-format
msgid "Adding %1$s to /etc/mdadm.conf"
msgstr "/etc/mdadm.conf에 %1$s 추가 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Adding device %1$s to LVM devices file"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Adding encryption layer device on %1$s to /etc/crypttab"
msgstr "/etc/crypttab에 %1$s의 암호화 계층 장치 추가 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Adding mount point %1$s of %2$s to /etc/fstab"
msgstr "마운트 포인트 %2$s의 %1$s을(를) /etc/fstab에 추가 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by the subvolume path (e.g. home),
#. %3$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Adding mount point %1$s of subvolume %2$s on %3$s to /etc/fstab"
msgstr "/etc/fstab에 %3$s에 있는 %2$s 하위 볼륨의 마운트 포인트 %1$s 추가 중"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 2/0),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Assign qgroup %1$s to qgroup %2$s on %3$s"
msgstr "%1$s 파티션을 %2$s에서 %3$s(으)로 축소"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Assign qgroup of subvolume %1$s to qgroup %2$s on %3$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s 하위 볼륨을 %3$s(으)로 탑재 해제"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 2/0),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Assigning qgroup %1$s to qgroup %2$s on %3$s"
msgstr "%1$s 파티션을 %2$s에서 %3$s(으)로 축소 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Assigning qgroup of subvolume %1$s to qgroup %2$s on %3$s"
msgstr "%2$s에서 하위 볼륨 %1$s을(를) %3$s에 탑재 중"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Attach bcache cache set on %1$s to bcache %2$s (%3$s)"
msgstr "%1$s의 Bcache 캐시 세트를 Bcache %2$s(%3$s)에 연결"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Attaching bcache cache set on %1$s to bcache %2$s (%3$s)"
msgstr "%1$s의 Bcache 캐시 세트를 Bcache %2$s(%3$s)에 연결"

#  10^3 bytes
#. TRANSLATORS: symbol for "bytes" (best keep untranslated)
msgid "B"
msgstr "B"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "BIOS Boot Partition"
msgstr "BIOS 부트 파티션"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Bcache"
msgstr "Bcache"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Bcache Cache Set"
msgstr "Bcache 캐시 세트"

#. TRANSLATORS: name of object
#, fuzzy
msgid "Bcachefs"
msgstr "Bcache"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "BitLocker"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Btrfs"
msgstr "Btrfs"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Btrfs Qgroup"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Btrfs Subvolume"
msgstr "Btrfs 하위 볼륨"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Clear boot flag of partition %1$s"
msgstr "파티션 %1$s의 부트 플래그 지우기"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#, fuzzy, c-format
msgid "Clear label of %1$s on %2$s"
msgstr "%1$s의 레이블을 %2$s(으)로 설정"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#, fuzzy, c-format
msgid "Clear label of partition %1$s"
msgstr "파티션 %1$s의 부트 플래그 지우기"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Clear legacy boot flag of partition %1$s"
msgstr "파티션 %1$s의 레거시 부트 플래그 지우기"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, fuzzy, c-format
msgid "Clear no-automount flag of partition %1$s"
msgstr "파티션 %1$s의 부트 플래그 지우기"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Clear option 'no copy on write' for subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에 %1$s 하위 볼륨용 '작성 중 복사 안 함' 옵션 지우기"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Clear protective MBR boot flag of GPT on %1$s"
msgstr "%1$s에서 GPT의 보호 부팅 플래그 지우기"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Clearing boot flag of partition %1$s"
msgstr "파티션 %1$s의 부트 플래그 지우는 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#, fuzzy, c-format
msgid "Clearing label of %1$s on %2$s"
msgstr "%1$s의 레이블을 %2$s(으)로 설정 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#, fuzzy, c-format
msgid "Clearing label of partition %1$s"
msgstr "파티션 %1$s의 부트 플래그 지우는 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Clearing legacy boot flag of partition %1$s"
msgstr "파티션 %1$s의 레거시 부트 플래그 지우는 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, fuzzy, c-format
msgid "Clearing no-automount flag of partition %1$s"
msgstr "파티션 %1$s의 부트 플래그 지우는 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Clearing option 'no copy on write' for subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s 하위 볼륨에 대한 'no copy on write' 옵션 지우는 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Clearing protective MBR boot flag of GPT on %1$s"
msgstr "%1$s에서 GPT의 보호 MBR 부팅 플래그 지우는 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#. %6$s is replaced with a list of the devices
#. the RAID is built from and their sizes: e.g.
#. /dev/sda (512.00 GiB), /dev/sdb (512.00 GiB) and /dev/sdc (512.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Create %1$s %2$s (%3$s) for %4$s with %5$s\n"
"from %6$s"
msgstr ""
"%6$s에서 %5$s을(를) 사용하여 %4$s의 %1$s %2$s(%3$s) \n"
"생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0)
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#. %4$s is replaced with a list of the devices
#. the RAID is built from and their sizes: e.g.
#. /dev/sda (512.00 GiB), /dev/sdb (512.00 GiB) and /dev/sdc (512.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Create %1$s %2$s (%3$s) for swap\n"
"from %4$s"
msgstr ""
"%4$s에서 스왑할 %1$s %2$s(%3$s)\n"
"생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with a list of the devices
#. the RAID is built from and their sizes: e.g.
#. /dev/sda (512.00 GiB), /dev/sdb (512.00 GiB) and /dev/sdc (512.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create %1$s %2$s (%3$s) from %4$s"
msgstr "%4$s에서 %1$s %2$s(%3$s) 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#. %5$s is replaced with a list of the devices
#. the RAID is built from and their sizes: e.g.
#. /dev/sda (512.00 GiB), /dev/sdb (512.00 GiB) and /dev/sdc (512.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Create %1$s %2$s (%3$s) with %4$s\n"
"from %5$s"
msgstr ""
"%5$s에서 %4$s을(를) 사용하여 %1$s %2$s(%3$s) \n"
"생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Create %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s(%3$s)에서 %1$s을(를) 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Create DASD partition table on %1$s"
msgstr "%1$s의 DASD 파티션 테이블 생성"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Create GPT on %1$s"
msgstr "%1$s에서 GPT 생성"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Create LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s(으)로 LVM 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 생성"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid ""
"Create LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s for %4$s with %5$s"
msgstr "%4$s용 볼륨 그룹 %3$s에서 LVM 논리적 볼륨 %1$s(%2$s)을(를) %5$s(으)로 생성"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Create LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s for swap"
msgstr "스왑용 볼륨 그룹 %3$s(으)로 LVM 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 생성"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s with %4$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에서 %4$s(으)로 LVM 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 생성"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create LVM physical volume over %1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s(%2$s)을(를) 통해 LVN 물리적 볼륨 생성"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create LVM physical volume over encrypted %1$s (%2$s)"
msgstr "암호화된 %1$s(%2$s)에 LVM 물리적 볼륨 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create LVM volume device over %1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s(%2$s)에 LVM 볼륨 장치 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by RAID level (e.g. RAID0),
#. %2$s is replaced by RAID name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Create MD %1$s %2$s (%3$s) from %4$s"
msgstr "%4$s에서 MD %1$s %2$s(%3$s) 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Create MS-DOS partition table on %1$s"
msgstr "%1$s에 MS-DOS 파티션 테이블 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Create bcache %1$s (%2$s)"
msgstr "Bcache %1$s(%2$s) 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create bcache %1$s on %2$s (%3$s)"
msgstr "%2$s(%3$s)에 bcache %1$s 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create bcache %1$s on %2$s (%3$s) for %4$s with %5$s"
msgstr "%5$s을(를) 사용하여 %4$s용으로 %2$s(%3$s)에 bcache %1$s 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create bcache %1$s on %2$s (%3$s) for swap"
msgstr "스왑을 위해 %2$s(%3$s)에 bcache %1$s 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create bcache %1$s on %2$s (%3$s) with %4$s"
msgstr "%4$s을(를) 사용하여 %2$s(%3$s)에 bcache %1$s 생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Create bcache cache set on %1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s(%2$s)의 Bcache 캐시 세트 생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#. %4$s is replaced with a list of the devices
#. the RAID is built from and their sizes: e.g.
#. /dev/sda (512.00 GiB), /dev/sdb (512.00 GiB) and /dev/sdc (512.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Create encrypted %1$s %2$s (%3$s)\n"
"from %4$s"
msgstr ""
"%4$s에서 암호화된 %1$s %2$s(%3$s)\n"
"생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#. %6$s is replaced with a list of the devices
#. the RAID is built from and their sizes: e.g.
#. /dev/sda (512.00 GiB), /dev/sdb (512.00 GiB) and /dev/sdc (512.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Create encrypted %1$s %2$s (%3$s) for %4$s with %5$s\n"
"from %6$s"
msgstr ""
"%6$s에서 %5$s을(를) 사용하여 %4$s용으로 암호화된 %1$s %2$s(%3$s) \n"
"생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0)
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#. %4$s is replaced with a list of the devices
#. the RAID is built from and their sizes: e.g.
#. /dev/sda (512.00 GiB), /dev/sdb (512.00 GiB) and /dev/sdc (512.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Create encrypted %1$s %2$s (%3$s) for swap\n"
"from %4$s"
msgstr ""
"%4$s에서 스왑을 위해 암호화된 %1$s %2$s(%3$s)\n"
"생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#. %5$s is replaced with a list of the devices
#. the RAID is built from and their sizes: e.g.
#. /dev/sda (512.00 GiB), /dev/sdb (512.00 GiB) and /dev/sdc (512.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Create encrypted %1$s %2$s (%3$s) with %4$s\n"
"from %5$s"
msgstr ""
"%5$s에서 %4$s을(를) 사용하여 암호화된 %1$s %2$s(%3$s)\n"
"생성"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Create encrypted LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에 암호화된 LVM 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 생성"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid ""
"Create encrypted LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s for "
"%4$s with %5$s"
msgstr "%4$s용 볼륨 그룹 %3$s에서 %5$s(으)로 암호화된 LVM 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 생성"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid ""
"Create encrypted LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s for swap"
msgstr "스왑용 볼륨 그룹 %3$s에서 암호화된 LVM 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 생성"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid ""
"Create encrypted LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s with "
"%4$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에서 %4$s(으)로 암호화된 LVM 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create encrypted bcache %1$s on %2$s (%3$s)"
msgstr "%2$s(%3$s)에서 암호화된 bcache %1$s 생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create encrypted bcache %1$s on %2$s (%3$s) for %4$s with %5$s"
msgstr "%5$s을(를) 사용하여 %4$s용으로 %2$s(%3$s)에 암호화된 bcache %1$s 생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create encrypted bcache %1$s on %2$s (%3$s) for swap"
msgstr "스왑을 위해 %2$s(%3$s)에 암호화된 bcache %1$s 생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create encrypted bcache %1$s on %2$s (%3$s) with %4$s"
msgstr "%4$s(으)로 %2$s2(%3$s3)에 암호화된 파티션 %1$s 생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create encrypted partition %1$s (%2$s)"
msgstr "암호화된 파티션 %1$s(%2$s) 생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create encrypted partition %1$s (%2$s) as LVM physical volume"
msgstr "암호화된 파티션 %1$s(%2$s)을(를) LVM 물리적 볼륨으로 생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create encrypted partition %1$s (%2$s) for %3$s with %4$s"
msgstr "%4$s(으)로 %3$s용 암호화된 파티션 %1$s(%2$s) 생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create encrypted partition %1$s (%2$s) for swap"
msgstr "스왑용 암호화된 파티션 %1$s(%2$s) 생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create encrypted partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "%3$s(으)로 암호화된 파티션 %1$s(%2$s) 생성"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Create encryption layer device on %1$s"
msgstr "%1$s에서 암호화 레이어 장치 생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create extended partition %1$s (%2$s)"
msgstr "확장 파티션 %1$s(%2$s)을(를) 생성"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the names of the devices with sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB) and /dev/sda2 (10.00 GiB))
#, c-format
msgid "Create file system btrfs on %1$s"
msgstr "%1$s에서 파일 시스템 btrfs 생성"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the names of the devices with sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB) and /dev/sda2 (10.00 GiB)),
#. %2$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Create file system btrfs on %1$s and mount at %2$s"
msgstr "%1$s에 파일 시스템 btrfs를 생성하고 %2$s에 마운트합니다."

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the device name (e.g. /dev/loop0),
#. %2$s is replaced by the size (e.g. 20.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create hard disk %1$s (%2$s)"
msgstr "하드 디스크 %1$s(%2$s) 생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/dasda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create implicit partition %1$s (%2$s)"
msgstr "암시적 파티션 %1$s(%2$s) 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/dasda)
#, c-format
msgid "Create implicit partition table on %1$s"
msgstr "%1$s에서 암시적 파티션 테이블 생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create logical partition %1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s(%2$s) 논리적 파티션 생성"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Create logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s(으)로 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create partition %1$s (%2$s)"
msgstr "파티션 %1$s(%2$s) 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the partition id string (e.g. Linux LVM)
#, c-format
msgid "Create partition %1$s (%2$s) as %3$s"
msgstr "파티션 %1$s(%2$s)을(를) %3$s(으)로 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create partition %1$s (%2$s) as LVM physical volume"
msgstr "%1$s(%2$s) 파티션을 LVM 물리적 볼륨으로 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create partition %1$s (%2$s) for %3$s with %4$s"
msgstr "%4$s(으)로 %3$s용 %1$s(%2$s) 파티션 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create partition %1$s (%2$s) for swap"
msgstr "스왑용 파티션 %1$s(%2$s) 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Create partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "%3$s(으)로 파티션 %1$s(%2$s) 생성"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Create physical volume on %1$s"
msgstr "물리적 볼륨 %1$s 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Create primary partition %1$s (%2$s)"
msgstr "주 파티션 %1$s(%2$s) 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Create qgroup %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s(%3$s)에서 %1$s을(를) 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced with the list of block device name and sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB) and /dev/sdb1 (10.00 GiB))
#, c-format
msgid "Create subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에 %1$s 하위 볼륨을 생성"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Create thin logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에서 씬 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 생성"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Create thin pool logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에서 씬 풀 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#, c-format
msgid "Create volume group %1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s(%2$s) 볼륨 그룹 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Create volume group %1$s (%2$s) from %3$s"
msgstr "%3$s에서 볼륨 그룹 %1$s(%2$s) 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the name of devices and their sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB and /dev/sda2 (10.00 GiB))
#, c-format
msgid "Create volume group %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "%3$s(으)로 볼륨 그룹 %1$s(%2$s) 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Creating %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s(%3$s)에서 %1$s 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Creating DASD partition table on %1$s"
msgstr "%1$s에 DASD 파티션 테이블 생성 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Creating GPT on %1$s"
msgstr "%1$s에 GPT 생성 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by RAID level (e.g. RAID0),
#. %2$s is replaced by RAID name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Creating MD %1$s %2$s (%3$s) from %4$s"
msgstr "%4$s에서 MD %1$s %2$s(%3$s) 생성 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Creating MS-DOS partition table on %1$s"
msgstr "%1$s에 MS-DOS 파티션 테이블 생성 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Creating bcache %1$s (%2$s)"
msgstr "Bcache %1$s(%2$s) 생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Creating bcache cache set %1$s (%2$s)"
msgstr "Bcache 캐시 세트 %1$s(%2$s) 생성"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Creating encryption layer device on %1$s"
msgstr "%1$s에 암호화 레이어 장치 생성 중"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Creating extended partition %1$s (%2$s)"
msgstr "확장 파티션 %1$s(%2$s) 생성 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the device name (e.g. /dev/loop0),
#. %2$s is replaced by the size (e.g. 20.00 GiB)
#, c-format
msgid "Creating hard disk %1$s (%2$s)"
msgstr "하드 디스크 %1$s(%2$s) 생성"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/dasda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Creating implicit partition %1$s (%2$s)"
msgstr "암시적 파티션 %1$s(%2$s) 생성 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/dasda)
#, c-format
msgid "Creating implicit partition table on %1$s"
msgstr "%1$s에 암시적 파티션 테이블 생성 중"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Creating logical partition %1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s(%2$s) 논리적 파티션을 생성 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Creating logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s(으)로 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 생성 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Creating partition %1$s (%2$s)"
msgstr "파티션 %1$s(%2$s) 생성 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Creating physical volume on %1$s"
msgstr "%1$s에 논리적 볼륨 생성 중"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Creating primary partition %1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s(%2$s) 주 파티션을 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Creating qgroup %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s(%3$s)에서 %1$s 생성"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Creating subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에 %1$s 하위 볼륨 생성 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Creating thin logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에 씬 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 생성 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Creating thin pool logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에 씬 풀 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 생성 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Creating volume group %1$s (%2$s) from %3$s"
msgstr "%3$s에서 볼륨 그룹 %1$s(%2$s) 생성 중"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "DASD"
msgstr "DASD"

# SLE12
#. TRANSLATORS: name of object
msgid "DASD Partition Table"
msgstr "DASD 파티션 테이블"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "DM RAID"
msgstr "DM RAID"

#. TRANSLATORS: name of partition type
#, fuzzy
msgid "DOS12 Partition"
msgstr "파티션"

#. TRANSLATORS: name of partition type
#, fuzzy
msgid "DOS16 Partition"
msgstr "파티션"

#. TRANSLATORS: name of partition type
#, fuzzy
msgid "DOS32 Partition"
msgstr "파티션"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by RAID level (e.g. RAID0),
#. %2$s is replaced by RAID name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deactivate MD %1$s %2$s (%3$s)"
msgstr "MD %1$s %2$s(%3$s) 비활성화"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Deactivate bcache %1$s (%2$s)"
msgstr "Bcache %1$s(%2$s) 비활성화"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Deactivate bcache cache set on %1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s(%2$s)에서 Bcache 캐시 세트 비활성화"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Deactivate encryption layer device on %1$s"
msgstr "%1$s에 암호화 레이어 장치 비활성화"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deactivate logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s(으)로 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 비활성화"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by multipath name (e.g. /dev/mapper/36005076305ffc73a00000000000013b4),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 1.00 TiB)
#, c-format
msgid "Deactivate multipath %1$s (%2$s)"
msgstr "다중경로 파티션 %1$s(%2$s) 비활성화"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deactivate thin logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에 씬 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 비활성화"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deactivate thin pool logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에 씬 풀 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 비활성화"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by RAID level (e.g. RAID0),
#. %2$s is replaced by RAID name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deactivating MD %1$s %2$s (%3$s)"
msgstr "MD %1$s %2$s(%3$s) 비활성화 중"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Deactivating bcache %1$s (%2$s)"
msgstr "Bcache %1$s(%2$s) 비활성화"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Deactivating bcache cache set on %1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s(%2$s)에서 Bcache 캐시 세트 비활성화"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Deactivating encryption layer device on %1$s"
msgstr "%1$s에 암호화 레이어 장치 비활성화 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deactivating logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s(으)로 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 비활성화 중"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by multipath name (e.g. /dev/mapper/36005076305ffc73a00000000000013b4),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 1.00 TiB)
#, c-format
msgid "Deactivating multipath %1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s 다중경로(%2$s) 비활성화 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deactivating thin logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에 씬 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 비활성화 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deactivating thin pool logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에 씬 풀 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 비활성화 중"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0)
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete %1$s %2$s (%3$s)"
msgstr "%1$s %2$s(%3$s) 삭제"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Delete %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s1 삭제"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Delete DASD partition table on %1$s"
msgstr "%1$s에 DASD 파티션 테이블 삭제"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Delete GPT on %1$s"
msgstr "%1$s에 GPT 삭제"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by RAID level (e.g. RAID0),
#. %2$s is replaced by RAID name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete MD %1$s %2$s (%3$s)"
msgstr "MD %1$s %2$s(%3$s) 삭제"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Delete MS-DOS partition table on %1$s"
msgstr "%1$s에서 MS-DOS 파티션 테이블 삭제"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Delete bcache %1$s (%2$s)"
msgstr "Bcache %1$s(%2$s) 삭제"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete bcache %1$s on %2$s (%3$s)"
msgstr "%2$s(%3$s)에서 bcache %1$s 삭제"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Delete bcache cache set on %1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s(%2$s)에서 Bcache 캐시 세트 삭제"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Delete encryption layer device on %1$s"
msgstr "%1$s에 암호화 레이어 장치 삭제"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete extended partition %1$s (%2$s)"
msgstr "확장 파티션 %1$s(%2$s) 삭제"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the names of the devices with sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB and /dev/sda2 (10.00 GiB))
#, c-format
msgid "Delete file system btrfs on %1$s"
msgstr "%1$s에 파일 시스템 btrfs 삭제"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/dasda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete implicit partition %1$s (%2$s)"
msgstr "암시적 파티션 %1$s(%2$s) 삭제"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/dasda)
#, c-format
msgid "Delete implicit partition table on %1$s"
msgstr "%1$s에 암시적 파티션 테이블 삭제"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete logical partition %1$s (%2$s)"
msgstr "논리적 파티션 %1$s(%2$s) 삭제"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Delete logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 삭제"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete partition %1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s (%2$s) 파티션을 삭제"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Delete physical volume on %1$s"
msgstr "%1$s에 물리적 볼륨 삭제"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete primary partition %1$s (%2$s)"
msgstr "주 파티션 %1$s(%2$s) 삭제"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced with the list of block device name and sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB) and /dev/sdb1 (10.00 GiB))
#, c-format
msgid "Delete subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에 %1$s 하위 볼륨 삭제"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Delete thin logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에 씬 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 삭제"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Delete thin pool logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에 씬 풀 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 삭제"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Delete volume group %1$s (%2$s)"
msgstr "볼륨 그룹 %1$s(%2$s) 삭제"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Deleting %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s 삭제 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Deleting DASD partition table on %1$s"
msgstr "%1$s에 DASD 파티션 테이블 삭제 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Deleting GPT on %1$s"
msgstr "%1$s에 GPT 삭제 중"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by RAID level (e.g. RAID0),
#. %2$s is replaced by RAID name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deleting MD %1$s %2$s (%3$s)"
msgstr "MD %1$s %2$s(%3$s) 삭제 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Deleting MS-DOS partition table on %1$s"
msgstr "%1$s에 MS-DOS 파티션 테이블 삭제 중"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Deleting bcache %1$s (%2$s)"
msgstr "Bcache %1$s(%2$s) 삭제"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Deleting bcache cache set on %1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s(%2$s)에서 Bcache 캐시 세트 삭제"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Deleting encryption layer device on %1$s"
msgstr "%1$s에 암호화 레이어 장치 삭제 중"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deleting extended partition %1$s (%2$s)"
msgstr "확장 파티션 %1$s(%2$s) 삭제 중"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/dasda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deleting implicit partition %1$s (%2$s)"
msgstr "암시적 파티션 %1$s(%2$s) 삭제 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/dasda)
#, c-format
msgid "Deleting implicit partition table on %1$s"
msgstr "%1$s에서 암시적 파티션 테이블 삭제 중"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deleting logical partition %1$s (%2$s)"
msgstr "논리적 파티션 %1$s(%2$s) 삭제 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deleting logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 삭제 중"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deleting partition %1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s(%2$s) 파티션 삭제 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Deleting physical volume on %1$s"
msgstr "%1$s에 물리적 볼륨 삭제 중"

#  to translators: * Create extended partition 1.2 GB (hda1)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deleting primary partition %1$s (%2$s)"
msgstr "주 파티션 %1$s(%2$s) 삭제 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Deleting subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에 %1$s 하위 볼륨 삭제 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deleting thin logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에서 씬 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 삭제 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Deleting thin pool logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에서 씬 풀 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 삭제 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %2$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Deleting volume group %1$s (%2$s)"
msgstr "볼륨 그룹 %1$s(%2$s) 삭제 중"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Detach bcache cache set on %1$s from bcache %2$s (%3$s)"
msgstr "Bcache %2$s(%3$s)에서 %1$s의 Bcache 캐시 설정 분리"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Detaching bcache cache set on %1$s from bcache %2$s (%3$s)"
msgstr "Bcache %2$s(%3$s)에서 %1$s의 Bcache 캐시 설정 분리 중"

#. TRANSLATORS: Error message displayed during probing,
#. %1$s is replaced by a list of device names joined by newlines (e.g.
#. /dev/test/cached\n/dev/test/snapshot)
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Detected LVM logical volumes of unsupported types:\n"
"\n"
"%1$s\n"
"\n"
"These logical volumes are ignored. Operations on the\n"
"corresponding volume groups may fail."
msgstr ""
"지원되지 않는 유형의 감지된 LVM 논리적 볼륨:\n"
"\n"
"%1$s\n"
"\n"
"이 논리적 볼륨은 무시됩니다. 해당 볼륨\n"
"그룹에서 작업이 실패할 수 있습니다."

#. TRANSLATORS: Error message displayed during probing,
#. %1$s is replaced by the filesystem type (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by the partition table type (e.g. GPT),
#. %3$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sda)
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Detected a %1$s file system next to a partition table of type %2$s on the\n"
"device %3$s. The file system will be ignored."
msgstr ""
"%1$s 장치에서 파티션 테이블 옆의 파일 시스템을 감지했습니다.\n"
"파일 시스템이 무시됩니다."

#. TRANSLATORS: Error message displayed during probing,
#. %1$s is replaced by the partition table type (e.g. GPT),
#. %2$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sda)
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Detected a LUKS device next to a partition table of type %1$s on the\n"
"device %2$s. The LUKS device will be ignored."
msgstr ""
"%1$s 장치에서 파티션 테이블 옆의 LUKS 장치를 감지했습니다.\n"
"LUKS 장치가 무시됩니다."

#. TRANSLATORS: Error message displayed during probing,
#. %1$s is replaced by the partition table type (e.g. GPT),
#. %2$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sda)
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Detected a LVM logical volume next to a partition table of type %1$s on the\n"
"device %2$s. The LVM logical volume will be ignored as good as possible."
msgstr ""
"%1$s 장치에서 파티션 테이블 옆의 LVM 논리적 볼륨을 감지했습니다.\n"
"LVM 논리적 볼륨이 무시됩니다."

#. TRANSLATORS: Error message displayed during probing,
#. %1$s is replaced by the filesystem type (e.g. minix),
#. %2$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid ""
"Detected an unsupported file system of type %1$s on the\n"
"device %2$s."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Error message displayed during probing,
#. %1$s is replaced by the partition table type (e.g. BSD),
#. %2$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid ""
"Detected an unsupported partition table of type %1$s on the\n"
"device %2$s."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Diagnostics Partition"
msgstr "진단 파티션"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Disable quota on %1$s"
msgstr "%1$s에 GPT 삭제"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Disabling quota on %1$s"
msgstr "%1$s에 GPT 삭제 중"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Disk"
msgstr "디스크"

# SLE12
#. TRANSLATORS: symbol for "exa" (best keep untranslated)
msgid "E"
msgstr "E"

# SLE12
#. TRANSLATORS: symbol for "exa bytes" (best keep untranslated)
msgid "EB"
msgstr "EB"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "EFI System Partition"
msgstr "EFI 시스템 파티션"

# SLE12
#. TRANSLATORS: symbol for "exbi bytes" (best keep untranslated)
msgid "EiB"
msgstr "EiB"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Enable quota on %1$s"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, c-format
msgid "Enabling quota %1$s"
msgstr ""

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#, c-format
msgid "Encrypt %1$s %2$s (%3$s)"
msgstr "%1$s %2$s(%3$s) 암호화"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Encrypt %1$s %2$s (%3$s) for %4$s with %5$s"
msgstr "%5$s을(를) 사용하여 %4$s용으로 %1$s %2$s(%3$s) 암호화"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Encrypt %1$s %2$s (%3$s) with %4$s"
msgstr "%4$s을(를) 사용하여 %1$s %2$s(%3$s) 암호화"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Encrypt LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s에 LVM 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 암호화"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid ""
"Encrypt LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s for %4$s with "
"%5$s"
msgstr "%5$s(으)로 %4$s용 볼륨 그룹 %3$s에서 LVM 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 암호화"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Encrypt LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s with %4$s"
msgstr "%4$s(으)로 볼륨 그룹 %3$s에 LVM 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 암호화"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#, c-format
msgid "Encrypt bcache %1$s on %2$s (%3$s)"
msgstr "%2$s(%3$s)에서 bcache %1$s 암호화"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Encrypt bcache %1$s on %2$s (%3$s) for %4$s with %5$s"
msgstr "%5$s을(를) 사용하여 %4$s의 %2$s(%3$s)에서 bcache %1$s 암호화"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Encrypt bcache %1$s on %2$s (%3$s) with %4$s"
msgstr "%4$s을(를) 사용하여 %2$s(%3$s)에서 bcache %1$s 암호화"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#, c-format
msgid "Encrypt partition %1$s (%2$s)"
msgstr "파티션 %1$s(%2$s) 암호화"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Encrypt partition %1$s (%2$s) for %3$s with %4$s"
msgstr "%4$s(으)로 %3$s용 파티션 %1$s(%2$s) 암호화"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Encrypt partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "%3$s(으)로 파티션 %1$s(%2$s) 암호화"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Encryption"
msgstr "암호화"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Ext2"
msgstr "Ext2"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Ext3"
msgstr "Ext3"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Ext4"
msgstr "Ext4"

#. TRANSLATORS: name of partition type
#, fuzzy
msgid "Extended Partition"
msgstr "EFI 시스템 파티션"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "F2FS"
msgstr "F2FS"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Failed to find device %s"
msgstr ""

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Format %1$s %2$s (%3$s) for %4$s with %5$s"
msgstr "%5$s을(를) 사용하여 %4$s용으로 %1$s %2$s(%3$s) 포맷"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the file system type (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Format %1$s %2$s (%3$s) with %4$s"
msgstr "%4$s을(를) 사용하여 %1$s %2$s(%3$s) 포맷"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid ""
"Format LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s for %4$s with %5$s"
msgstr "%5$s(으)로 %4$s용 볼륨 그룹 %3$s에서 LVM 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 포맷"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Format LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s with %4$s"
msgstr "%4$s(으)로 볼륨 그룹 %3$s에서 LVM 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 포맷"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %5$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Format bcache %1$s on %2$s (%3$s) for %4$s with %5$s"
msgstr "%5$s을(를) 사용하여 %4$s용으로 %2$s(%3$s)에서 bcache %1$s 포맷"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the file system type (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Format bcache %1$s on %2$s (%3$s) with %4$s"
msgstr "%4$s을(를) 사용하여 %2$s(%3$s)에서 bcache %1$s 포맷"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Format partition %1$s (%2$s) as encrypted swap"
msgstr "%1$s (%2$s) 파티션을 암호화된 스왑으로 포맷"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Format partition %1$s (%2$s) as swap"
msgstr "%1$s(%2$s) 파티션을 스왑으로 포맷"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the mount point (e.g. /home),
#. %4$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Format partition %1$s (%2$s) for %3$s with %4$s"
msgstr "%4$s(으)로 %3$s용 파티션 %1$s(%2$s) 포맷"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the file system name (e.g. ext4)
#, c-format
msgid "Format partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "%3$s(으)로 파티션 %1$s(%2$s) 포맷"

#  GigaByte abbreviated
#. TRANSLATORS: symbol for "giga" (best keep untranslated)
msgid "G"
msgstr "G"

#  GigaByte abbreviated
#. TRANSLATORS: symbol for "giga bytes" (best keep untranslated)
msgid "GB"
msgstr "GB"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "GPT"
msgstr "GPT"

#  GigaByte abbreviated
#. TRANSLATORS: symbol for "gibi bytes" (best keep untranslated)
msgid "GiB"
msgstr "GiB"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by file system (e.g. ext4),
#. %3$s is replaced by several devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %4$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %5$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Grow %1$s of %2$s on %3$s from %4$s to %5$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 증가"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by file system (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Grow %1$s on %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 증가"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Grow encryption layer device on %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s에서 암호화 레이어 장치를 %2$s에서 %3$s(으)로 증가"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Grow logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "볼륨 그룹%2$s에서 논리적 볼륨 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 증가"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Grow partition %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s 파티션을 %2$s에서 %3$s(으)로 증가"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdb1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Grow physical volume on %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s에서 물리적 볼륨을 %2$s에서 %3$s(으)로 증가"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Grow thin logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "볼륨 그룹 %2$s에서 씬 논리적 볼륨 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 증가"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Grow thin pool logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "볼륨 그룹 %2$s에서 씬 풀 논리적 볼륨 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 증가"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by file system (e.g. ext4),
#. %3$s is replaced by several devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %4$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %5$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Growing %1$s of %2$s on %3$s from %4$s to %5$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 증가 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by file system (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Growing %1$s on %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 증가 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Growing encryption layer device on %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s에서 암호화 레이어 장치를 %2$s에서 %3$s(으)로 증가 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Growing logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "볼륨 그룹 %2$s에서 논리적 볼륨 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 증가 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Growing partition %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s 파티션을 %2$s에서 %3$s(으)로 증가 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdb1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Growing physical volume on %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s에서 물리적 볼륨을 %2$s에서 %3$s(으)로 증가 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid "Growing thin logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "볼륨 그룹 %2$s에서 씬 논리적 볼륨 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 증가 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 1.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 2.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Growing thin pool logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "볼륨 그룹 %2$s에서 씬 풀 논리적 볼륨 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 증가 중"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "ISO 9660"
msgstr "ISO 9660"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Implicit Partition Table"
msgstr "암시적 파티션 테이블"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Intel RST"
msgstr "Intel RST"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "JFS"
msgstr "JFS"

#  KiloByte abbreviated
#. TRANSLATORS: symbol for "kibi bytes" (best keep untranslated)
msgid "KiB"
msgstr "KiB"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "LUKS"
msgstr "LUKS"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "LVM Logical Volume"
msgstr "LVM 논리적 볼륨"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "LVM Physical Volume"
msgstr "LVM 물리적 볼륨"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "LVM Volume Group"
msgstr "LVM 볼륨 그룹"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#. TRANSLATORS: name of partition type
#, fuzzy
msgid "Linux Home"
msgstr "Linux"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux LVM"
msgstr "Linux LVM"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux RAID"
msgstr "Linux RAID"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (ARM 32-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (ARM 64-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (PPC 32-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (PPC 64-bit BE)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (PPC 64-bit LE)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (RISC-V 32-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (RISC-V 64-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (S/390 32-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (S/390 64-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (x86 32-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Root Partition (x86 64-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Server Data"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux Swap"
msgstr "Linux 스왑"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (ARM 32-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (ARM 64-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (PPC 32-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (PPC 64-bit BE)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (PPC 64-bit LE)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (RISC-V 32-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (RISC-V 64-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (S/390 32-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (S/390 64-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (x86 32-bit)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Linux USR Partition (x86 64-bit)"
msgstr ""

#  label text, short for Megabyte (MB)
#  label text sort for Megabyte (MB)
#  label text
#  end of not yet checked
#  not test mode
#  ///////////////////////////////////////////////////////////////////////
#  END: Preliminary action
#  ///////////////////////////////////////////////////////////////////////
#  ///////////////////////////////////////////////////////////////////////
#  START: GUI
#  ///////////////////////////////////////////////////////////////////////
#  set to "true" to test non-graphical version
#  Unit for parition resizing - currently Megabytes
#. TRANSLATORS: symbol for "mega" (best keep untranslated)
msgid "M"
msgstr "M"

#  10^6 bytes
#. TRANSLATORS: symbol for "mega bytes" (best keep untranslated)
msgid "MB"
msgstr "MB"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "MD RAID"
msgstr "MD RAID"

# SLE12
#. TRANSLATORS: name of object
msgid "MS-DOS Partition Table"
msgstr "MS-DOS 파티션 테이블"

#  2^20 bytes
#. TRANSLATORS: symbol for "mebi bytes" (best keep untranslated)
msgid "MiB"
msgstr "MiB"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Microsoft Reserved Partition"
msgstr "Microsoft 예약된 파티션"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the names of the devices with sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB) and /dev/sda2 (10.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Modify btrfs qgroups on %1$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s 제거 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced with the list of block device name and sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB) and /dev/sdb1 (10.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Modify subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에 %1$s 하위 볼륨 생성 중"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the md level (e.g. RAID1),
#. %2$s is replaced with the md name (e.g. /dev/md0),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mount %1$s %2$s (%3$s) at %4$s"
msgstr "%4$s에 %1$s %2$s(%3$s) 마운트"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %2$s is replaced by the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mount %1$s at %2$s"
msgstr "%2$s에 %1$s 탑재"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mount LVM logical volume %1$s (%2$s) on volume group %3$s at %4$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s의 LVM 논리적 볼륨 %1$s(%2$s)을(를) %4$s에 마운트"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the nfs name (e.g. 99.99.00.00:path),
#. %2$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mount NFS %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s의 NFS %1$s 마운트"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Mount Point"
msgstr "마운트 포인트"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the bcache name (e.g. /dev/bcache0),
#. %2$s is replaced with the device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mount bcache %1$s on %2$s (%3$s) at %4$s"
msgstr "%2$s(%3$s)에서 %4$s에 bcache %1$s 마운트"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the names of the devices with sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB) and /dev/sda2 (10.00 GiB)),
#. %2$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mount file system btrfs on %1$s at %2$s"
msgstr "%1$s의 파일 시스템 btrfs를 %2$s에 마운트"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced with the size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mount partition %1$s (%2$s) at %3$s"
msgstr "%1$s(%2$s) 파티션을 %3$s에 마운트"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %3$s is replaced by the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mount subvolume %1$s on %2$s at %3$s"
msgstr "%2$s에서 %3$s에 하위 볼륨 %1$s 탑재"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the mount point (e.g. /tmp)
#, fuzzy, c-format
msgid "Mount tmpfs at %1$s"
msgstr "%2$s에 %1$s 탑재"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %2$s is replaced by the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mounting %1$s at %2$s"
msgstr "%1$s을(를) %2$s에 탑재"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#. %3$s is replaced by the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Mounting subvolume %1$s on %2$s at %3$s"
msgstr "%2$s에서 하위 볼륨 %1$s을(를) %3$s에 탑재 중"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Multipath"
msgstr "다중 경로"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "NFS"
msgstr "NFS"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "NILFS2"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "NTFS"
msgstr "NTFS"

#. TRANSLATORS: name of partition type
#, fuzzy
msgid "NTFS Partition"
msgstr "파티션"

#  10^3 bytes
#. TRANSLATORS: symbol for "peta" (best keep untranslated)
msgid "P"
msgstr "P"

#  10^3 bytes
#. TRANSLATORS: symbol for "peta bytes" (best keep untranslated)
msgid "PB"
msgstr "PB"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "PReP Boot Partition"
msgstr "PReP 부트 파티션"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Partition"
msgstr "파티션"

#  10^3 bytes
#. TRANSLATORS: symbol for "pebi bytes" (best keep untranslated)
msgid "PiB"
msgstr "PiB"

#. TRANSLATORS: name of object
#, fuzzy
msgid "Plain Encryption"
msgstr "암호화"

#, fuzzy
msgid "Probing BitLocker"
msgstr "디스크 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
#, fuzzy
msgid "Probing BitLocker failed"
msgstr "디스크 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Probing DASD %s failed"
msgstr "DASD %s 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing DASDs"
msgstr "DASD 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing DASDs failed"
msgstr "DASD 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing DM RAIDs"
msgstr "DM RAID 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing DM RAIDs failed"
msgstr "DM RAID 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing LUKS"
msgstr "LUKS 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing LUKS failed"
msgstr "LUKS 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing LVM"
msgstr "LVM 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing LVM failed"
msgstr "LVM 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Probing MD RAID %s failed"
msgstr "MD RAID %s 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing MD RAIDs"
msgstr "MD RAID 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing MD RAIDs failed"
msgstr "MD RAID 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing NFS"
msgstr "NFS 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing NFS failed"
msgstr "NFS 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing additional attributes"
msgstr "추가 특성 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing additional attributes failed"
msgstr "추가 특성 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing bcache"
msgstr "bcache 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Probing bcache %s failed"
msgstr "bcache %s 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing bcache failed"
msgstr "bcache 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing device relationships"
msgstr "장치 관계 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing device relationships failed"
msgstr "장치 관계 검사하지 못함"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Probing disk %s failed"
msgstr "%s 디스크 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing disks"
msgstr "디스크 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing disks failed"
msgstr "디스크 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing failed"
msgstr "검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Probing file system on %s failed"
msgstr "%s에서 파일 시스템을 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: error message
#, fuzzy, c-format
msgid "Probing file system with UUID %s failed"
msgstr "%s에서 파일 시스템을 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing file systems"
msgstr "파일 시스템 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing file systems failed"
msgstr "파일 시스템 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing multipath"
msgstr "다중 경로 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing multipath failed"
msgstr "다중 경로 검색하지 못함"

# SLE12
#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing partitions"
msgstr "파티션 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing partitions failed"
msgstr "파티션 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Probing partitions on %s failed"
msgstr "%s의 파티션 검사 실패"

# SLE12
#. TRANSLATORS: progress message
#, fuzzy
msgid "Probing plain encryptions"
msgstr "파티션 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
#, fuzzy
msgid "Probing plain encryptions failed"
msgstr "파티션 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: error message
#, c-format
msgid "Probing stray block device %s failed"
msgstr "stray 블록 장치 %s1 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: progress message
msgid "Probing stray block devices"
msgstr "stray 블록 장치 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "Probing stray block devices failed"
msgstr "stray 블록 장치 검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: progress message
#, fuzzy
msgid "Probing tmpfs"
msgstr "DASD 검색 중"

#. TRANSLATORS: error message
#, fuzzy
msgid "Probing tmpfs failed"
msgstr "검색하지 못함"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Reduce volume group %1$s by missing physical volumes"
msgstr "누락된 물리적 볼륨으로 볼륨 그룹 %1$s 축소"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#, c-format
msgid "Reducing volume group %1$s by missing physical volumes"
msgstr "누락된 물리적 볼륨으로 볼륨 그룹 %1$s 축소 중"

#. TRANSLATORS: name of object
#, fuzzy
msgid "ReiserFS"
msgstr "Reiserfs"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sdc1),
#. %2$s is replaced by the device size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Remove %1$s (%2$s) from btrfs on %3$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s을(를) 제거"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdd),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdd),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/md0)
#, c-format
msgid "Remove %1$s from %2$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s을(를) 제거"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by md name (e.g. /dev/md0)
#, c-format
msgid "Remove %1$s from /etc/mdadm.conf"
msgstr "/etc/mdadm.conf에서 %1$s 제거"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Remove device %1$s from LVM devices file"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Remove encryption layer device on %1$s from /etc/crypttab"
msgstr "/etc/crypttab에서 %1$s의 암호화 계층 장치 제거"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Remove mount point %1$s of %2$s from /etc/fstab"
msgstr "%2$s의 마운트 포인트 %1$s을(를) /etc/fstab에서 제거"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by the subvolume path (e.g. home),
#. %3$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Remove mount point %1$s of subvolume %2$s on %3$s from /etc/fstab"
msgstr "/etc/fstab에서 %3$s에 있는 %2$s 하위 볼륨의 마운트 포인트 %1$s 제거"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Remove qgroup %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s을(를) 제거"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the device name (e.g. /dev/sdc1),
#. %2$s is replaced by the device size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Removing %1$s (%2$s) from btrfs on %3$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s 제거 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdd),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system)
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdd),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/md0)
#, c-format
msgid "Removing %1$s from %2$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s 제거 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by md name (e.g. /dev/md0)
#, c-format
msgid "Removing %1$s from /etc/mdadm.conf"
msgstr "/etc/mdadm.conf에서 %1$s 제거 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, fuzzy, c-format
msgid "Removing device %1$s from LVM devices file"
msgstr "%2$s에서 %1$s 제거 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Removing encryption layer device on %1$s from /etc/crypttab"
msgstr "/etc/crypttab에서 %1$s의 암호화 계층 장치 제거 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Removing mount point %1$s of %2$s from /etc/fstab"
msgstr "%2$s의 마운트 포인트 %1$s을(를) /etc/fstab에서 제거 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by the subvolume path (e.g. home),
#. %3$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Removing mount point %1$s of subvolume %2$s on %3$s from /etc/fstab"
msgstr "%3$s에서 하위 볼륨 %2$s의 마운트 포인트 %1$s을(를) /etc/fstab에서 제거 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Removing qgroup %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s 제거 중"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda6),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda5)
#, c-format
msgid "Rename encryption layer device from %1$s to %2$s in /etc/crypttab"
msgstr "/etc/crypttab에서 암호화 계층 장치 이름을 %1$s에서 %2$s(으)로 바꾸기"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the old logical volume name (e.g. foo),
#. %2$s is replaced with the new logical volume name (e.g. bar),
#. %3$s is replaced with the volume group name (e.g. system)
#, fuzzy, c-format
msgid "Rename logical volume %1$s to %2$s on volume group %3$s"
msgstr "볼륨 그룹 %3$s(으)로 논리적 볼륨 %1$s(%2$s) 생성"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda6),
#. %3$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda5)
#, c-format
msgid "Rename mount point %1$s from %2$s to %3$s in /etc/fstab"
msgstr "/etc/fstab의 마운트 포인트 %1$s을(를) %2$s에서 %3$s으로 이름 바꾸기"

# SLE12
#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the old volume group name (e.g. foo),
#. %2$s is replaced with the new volume group name (e.g. bar)
#, fuzzy, c-format
msgid "Rename volume group %1$s to %2$s"
msgstr "%1$s(%2$s) 볼륨 그룹 생성"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda6),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda5)
#, c-format
msgid "Renaming encryption layer device from %1$s to %2$s in /etc/crypttab"
msgstr "/etc/crypttab에서 암호화 계층 장치 이름을 %1$s에서 %2$s(으)로 바꾸는 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda6),
#. %3$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda5)
#, c-format
msgid "Renaming mount point %1$s from %2$s to %3$s in /etc/fstab"
msgstr "/etc/fstab의 마운트 포인트 %1$s을(를) %2$s에서 %3$s(으)로 이름 바꾸기"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Repair GPT on %1$s"
msgstr "%1$s에서 GPT 복구"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Repairing GPT on %1$s"
msgstr "%1$s에서 GPT 복구"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %3$s is replaced by UUID (e.g. 3cfa63b5-4d29-43e6-8658-57b74f68fd7f)
#, fuzzy, c-format
msgid "Set UUID of %1$s on %2$s to %3$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s의 UUID 설정"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Set boot flag of partition %1$s"
msgstr "%1$s 파티션의 부트 플래그 설정"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by cache mode (e.g. writeback),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Set cache mode to %1$s for bcache %2$s (%3$s)"
msgstr "Bcache %2$s(%3$s)에 대해 캐시 모드를 %1$s(으)로 설정"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Set default subvolume to subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에 %1$s 하위 볼륨에서 기본 하위 볼륨 설정"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by partition id string (e.g. Linux LVM)
#, c-format
msgid "Set id of partition %1$s to %2$s"
msgstr "%1$s 파티션의 ID를 %2$s(으)로 설정"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by partition id string (e.g. Linux LVM),
#. 0x%3$02X is replaced by partition id (e.g. 0x8E)
#, c-format
msgid "Set id of partition %1$s to %2$s (0x%3$02X)"
msgstr "파티션 %1$s의 ID를 %2$s(0x%3$02X)(으)로 설정"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. 0x%2$02X is replaced by partition id (e.g. 0x8E)
#, c-format
msgid "Set id of partition %1$s to 0x%2$02X"
msgstr "%1$s 파티션의 ID를 0x%2$02X(으)로 설정"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %3$s is replaced by label (e.g. ROOT)
#, fuzzy, c-format
msgid "Set label of %1$s on %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s의 레이블을 %2$s(으)로 설정"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by partition label (e.g. ROOT),
#, fuzzy, c-format
msgid "Set label of partition %1$s to %2$s"
msgstr "%1$s 파티션의 ID를 %2$s(으)로 설정"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Set legacy boot flag of partition %1$s"
msgstr "%1$s 파티션의 레거시 부트 플래그 설정"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Set limits for qgroup %1$s on %2$s"
msgstr "%1$s의 조정 옵션 설정"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Set limits for qgroup of subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에 %1$s 하위 볼륨에서 기본 하위 볼륨 설정"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, fuzzy, c-format
msgid "Set no-automount flag of partition %1$s"
msgstr "%1$s 파티션의 부트 플래그 설정"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Set option 'no copy on write' for subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s 하위 볼륨에 대해 'no copy on write' 옵션 설정"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Set protective MBR boot flag of GPT on %1$s"
msgstr "%1$s에서 GPT의 보호 MBR 부팅 플래그 설정"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Set tune options of %1$s on %2$s"
msgstr "%1$s의 조정 옵션 설정"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %3$s is replaced by UUID (e.g. 3cfa63b5-4d29-43e6-8658-57b74f68fd7f)
#, fuzzy, c-format
msgid "Setting UUID of %1$s on %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s의 UUID를 %2$s(으)로 설정 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Setting boot flag of partition %1$s"
msgstr "%1$s 파티션의 부트 플래그 설정 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by cache mode (e.g. writeback),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/bcache0),
#. %3$s is replaced by size (e.g. 2.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Setting cache mode to %1$s for bcache %2$s (%3$s)"
msgstr "Bcache %2$s(%3$s)에 대해 캐시 모드를 %1$s(으)로 설정 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Setting default subvolume to subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에 %1$s 하위 볼륨에서 기본 하위 볼륨 설정 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by partition id string (e.g. Linux LVM)
#, c-format
msgid "Setting id of partition %1$s to %2$s"
msgstr "%1$s 파티션의 ID를 %2$s(으)로 설정 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by partition id string (e.g. Linux LVM),
#. 0x%3$02X is replaced by partition id (e.g. 0x8E)
#, c-format
msgid "Setting id of partition %1$s to %2$s (0x%3$02X)"
msgstr "파티션 %1$s의 ID를 %2$s(0x%3$02X)(으)로 설정 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. 0x%2$02X is replaced by partition id (e.g. 0x8E)
#, c-format
msgid "Setting id of partition %1$s to 0x%2$02X"
msgstr "%1$s 파티션의 ID를 0x%2$02X(으)로 설정 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %3$s is replaced by label (e.g. ROOT)
#, fuzzy, c-format
msgid "Setting label of %1$s on %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s의 레이블을 %2$s(으)로 설정 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by partition label (e.g. ROOT),
#, fuzzy, c-format
msgid "Setting label of partition %1$s to %2$s"
msgstr "%1$s 파티션의 ID를 %2$s(으)로 설정 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, c-format
msgid "Setting legacy boot flag of partition %1$s"
msgstr "%1$s 파티션의 레거시 부트 플래그 설정 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Setting limits for qgroup %1$s on %2$s"
msgstr "%1$s의 조정 옵션 설정 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Setting limits for qgroup of subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에 %1$s 하위 볼륨에서 기본 하위 볼륨 설정 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1)
#, fuzzy, c-format
msgid "Setting no-automount flag of partition %1$s"
msgstr "%1$s 파티션의 부트 플래그 설정 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Setting option 'no copy on write' for subvolume %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s 하위 볼륨에 대해 'no copy on write' 옵션 설정"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda)
#, c-format
msgid "Setting protective MBR boot flag of GPT on %1$s"
msgstr "%1$s에서 GPT의 보호 MBR 부팅 플래그 설정 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by file system name (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Setting tune options of %1$s on %2$s"
msgstr "%1$s의 조정 옵션 설정 중"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by file system (e.g. ext4),
#. %3$s is replaced by several devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %4$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %5$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Shrink %1$s of %2$s on %3$s from %4$s to %5$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 축소"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by file system (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrink %1$s on %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 축소"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrink encryption layer device on %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s에서 암호화 레이어 장치를 %2$s에서 %3$s(으)로 축소"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrink logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "논리적 그룹 %2$s에서 논리적 볼륨 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 축소"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrink partition %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s 파티션을 %2$s에서 %3$s(으)로 축소"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdb1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrink physical volume on %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s에서 물리적 볼륨을 %2$s에서 %3$s(으)로 축소"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrink thin logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "볼륨 그룹 %2$s에서 씬 논리적 볼륨 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 축소"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Shrink thin pool logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "볼륨 그룹 %2$s에서 씬 풀 논리적 볼륨 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 축소"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by file system (e.g. ext4),
#. %3$s is replaced by several devices (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB) and
#. /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %4$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %5$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, fuzzy, c-format
msgid "Shrinking %1$s of %2$s on %3$s from %4$s to %5$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 축소 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by file system (e.g. ext4),
#. %2$s is replaced by device name (e.g. /dev/sda1),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrinking %1$s on %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 축소 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrinking encryption layer device on %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s에서 암호화 레이어 장치를 %2$s에서 %3$s(으)로 축소 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrinking logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "볼륨 그룹 %2$s에서 논리적 볼륨 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 축소 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrinking partition %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s 파티션을 %2$s에서 %3$s(으)로 축소 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by device name (e.g. /dev/sdb1),
#. %2$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %3$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid "Shrinking physical volume on %1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s에서 물리적 볼륨을 %2$s에서 %3$s(으)로 축소 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Shrinking thin logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to %4$s"
msgstr "볼륨 그룹 %2$s에서 씬 풀 논리적 볼륨 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 축소 중"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by logical volume name (e.g. root),
#. %2$s is replaced by volume group name (e.g. system),
#. %3$s is replaced by old size (e.g. 2.00 GiB),
#. %4$s is replaced by new size (e.g. 1.00 GiB)
#, c-format
msgid ""
"Shrinking thin pool logical volume %1$s on volume group %2$s from %3$s to "
"%4$s"
msgstr "볼륨 그룹 %2$s에서 씬 풀 논리적 볼륨 %1$s을(를) %3$s에서 %4$s(으)로 축소 중"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Stray Block Device"
msgstr "부유 블록 장치"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "Swap"
msgstr "스왑"

#  TeraByte abbreviated
#. TRANSLATORS: symbol for "tera" (best keep untranslated)
msgid "T"
msgstr "T"

#  TeraByte abbreviated
#. TRANSLATORS: symbol for "tera bytes" (best keep untranslated)
msgid "TB"
msgstr "TB"

#  TeraByte abbreviated
#. TRANSLATORS: symbol for "tebi bytes" (best keep untranslated)
msgid "TiB"
msgstr "TiB"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "UDF"
msgstr "UDF"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 2/0),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Unassign qgroup %1$s from qgroup %2$s on %3$s"
msgstr "%1$s 파티션을 %2$s에서 %3$s(으)로 축소 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Unassign qgroup of subvolume %1$s from qgroup %2$s on %3$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s 하위 볼륨을 %3$s(으)로 탑재 해제"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %2$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 2/0),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Unassigning qgroup %1$s from qgroup %2$s on %3$s"
msgstr "%1$s 파티션을 %2$s에서 %3$s(으)로 축소 중"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by subvolume path (e.g. var/log),
#. %2$s is replaced by the btrfs qgroup id (e.g. 1/0),
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 (2.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (2.00 GiB))
#, fuzzy, c-format
msgid "Unassigning qgroup of subvolume %1$s from qgroup %2$s on %3$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s 하위 볼륨을 %3$s(으)로 탑재 해제"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Unknown"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %2$s is replaced by the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Unmount %1$s at %2$s"
msgstr "%1$s을(를) %2$s(으)로 탑재 해제"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the nfs name (e.g. 99.99.00.00:path),
#. %2$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Unmount NFS %1$s at %2$s"
msgstr "NFS %1$s을(를) %2$s(으)로 마운트 해제"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the names of the devices with sizes (e.g. /dev/sda1
#. (10.00 GiB) and /dev/sda2 (10.00 GiB)),
#. %2$s is replaced with the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Unmount file system btrfs on %1$s at %2$s"
msgstr "%1$s의 파일 시스템 btrfs를 %2$s에 마운트 해제"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#. %3$s is replaced by the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Unmount subvolume %1$s on %2$s at %3$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s 하위 볼륨을 %3$s(으)로 탑재 해제"

#. TRANSLATORS:
#. %1$s is replaced with the mount point (e.g. /tmp)
#, fuzzy, c-format
msgid "Unmount tmpfs at %1$s"
msgstr "%1$s을(를) %2$s(으)로 탑재 해제"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %2$s is replaced by the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Unmounting %1$s at %2$s"
msgstr "%1$s을(를) %2$s(으)로 탑재 해제"

# SLE12
#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the subvolume path (e.g. home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB)),
#. %3$s is replaced by the mount point (e.g. /home)
#, c-format
msgid "Unmounting subvolume %1$s on %2$s at %3$s"
msgstr "%2$s에서 %1$s 하위 볼륨을 %3$s(으)로 탑재 해제"

#. TRANSLATORS: displayed before action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Update mount point %1$s of %2$s in /etc/fstab"
msgstr "/etc/fstab에서 %2$s의 마운트 포인트 %1$s을(를) 업데이트"

#. TRANSLATORS: displayed during action,
#. %1$s is replaced by the mount point (e.g. /home),
#. %2$s is replaced by one or more device names (e.g /dev/sda1 (1.00 GiB)
#. and /dev/sdb2 (1.00 GiB))
#, c-format
msgid "Updating mount point %1$s of %2$s in /etc/fstab"
msgstr "/etc/fstab에서 %2$s의 마운트 포인트 %1$s을(를) 업데이트 중"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "VFAT"
msgstr "VFAT"

#. TRANSLATORS: name of partition type
msgid "Windows Data Partition"
msgstr "Windows 데이터 파티션"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "XFS"
msgstr "XFS"

#. TRANSLATORS: name of a filesystem object in the storage devicegraph
msgid "exFAT"
msgstr "exFAT"

#  10^3 bytes
#. TRANSLATORS: symbol for "kilo" (best keep untranslated)
msgid "k"
msgstr "K"

#  10^3 bytes
#. TRANSLATORS: symbol for "kilo bytes" (best keep untranslated)
msgid "kB"
msgstr "kB"

#. TRANSLATORS: name of object
msgid "tmpfs"
msgstr ""

#, c-format
#~ msgid "Rename %1$s to %2$s"
#~ msgstr "%2$s에서 %1$s 이름 바꾸기"

# SLE12
#, fuzzy, c-format
#~ msgid "Create subvolume %1$s on %2$s with limits for qgroup"
#~ msgstr "'no copy on write' 옵션으로 %2$s에서 하위 볼륨 %1$s 생성"

# SLE12
#, c-format
#~ msgid "Create subvolume %1$s on %2$s with option 'no copy on write'"
#~ msgstr "'no copy on write' 옵션으로 %2$s에서 하위 볼륨 %1$s 생성"

# SLE12
#, fuzzy, c-format
#~ msgid ""
#~ "Create subvolume %1$s on %2$s with option 'no copy on write' and limits "
#~ "for qgroup"
#~ msgstr "'no copy on write' 옵션으로 %2$s에서 하위 볼륨 %1$s 생성"

# SLE12
#~ msgid "Create MD %1$s %2$s (%3$s)"
#~ msgstr "MD %1$s %2$s(%3$s) 생성"

# SLE12
#~ msgid "Creating MD %1$s %2$s (%3$s)"
#~ msgstr "MD %1$s %2$s(%3$s) 생성 중"

#~ msgid "first root filesystem"
#~ msgstr "첫 번째 루트 파일 시스템"
